費格遜平安無事祝福區！！

頂住呀費sir

死老野，快啲同雲加一齊死！

咪咁黑心啦 下一世會爛嘴的

豬蛇
同佢一齊死ok?

死廢鋒

豬蛇

樓主好毒下
千奇唔好死

我願意用樓主性命一命換一命救番費sir

送完禮俾雲膠就病重 雲膠害人不淺！！

本身想話想用你果條會好d
但發覺你果條命根本無價值可言

我願意一星期唔吃早餐換取費sir平安無事

咪燈啦屌

豬蛇唔好燈oj?

死車狗!!燈完雲加又燈費sir，咩居心

咪屈，他們都是我尊敬的人

豬蛇post 完ban 圖仲未俾人ban 嘅？

豬蛇同連仔fd底

我不死人

豬腦向費格遜申出友誼之手！
代表阿記大和解！

豬蛇好波

豬sir講得好！

豬蛇車迷良心

豬蛇你d車迷手足串過馬撚